你班廢老前世未食過嘢？

今日鋪頭開檔賣賀年食品，你班廢老可以唔知醜咁就過嚟食我哋啲嘢喎，冇話唔畀你試食，但我話你又話我畀個閪樣你睇。

想食嘢就買，我哋唔係開公眾飯堂！

agger
之前番工展會啲廢老真係餓狗搶屎咁，又唔守秩序

agger